一代股王330思捷環球，今日股價$3.1

當年幾多？

三SPIRIT

慘過玩仙股

換管理層
仲以為生生性性
蝕十億都夠膽死

而家好多人吹奏既700 823終有一日都係咁既命運

700好大機會

330同利豐d垃圾一9樣 追唔上潮流
成個business model變晒
自己仲一成不變 食老本

想當年成百蚊我都買過
仲有得賺住走

今時今日三蚊真係……

823 有機會步後塵
但係你話700就不敢苟同
700百足咁多爪
仲要有d services 既依賴性極高
我都想知當年d人點睇思捷
點解可以俾咁高股值

個陣幾多人著330 而家幾多人用700

700淨係收購呢招都唔會變思捷啦..

思捷點解會搞成咁？

無

唔轉形 一定無

PCCW歷史高位係幾多？

其實823點解有機會呢？願聞其詳

我都想知

當年330既地位就好似中價版既Zara H&M咁，香港以外，歐洲開到一街都係，個勢係勁強

823 邊度高股值，跌到60 蚊大把人追

邢李源先勁，高位走哂貨，可能佢都預視到

x2

因為個陣網購未流行？

拎住d錢on99咁乜都唔做 回購又得雞碎咁少 息又唔派 執鳩哂d鋪之後又唔諗點轉型或者攪大網店 等除牌啦

果時吹到係做全世界最大既時裝品牌 而家$3 都仲有60億市值 $90 即係成千鳩幾億市值

700都好難講，
參考當年手機大王 nokia 和 htc 係點樣死法

幾時到00941
btw 00823 機會唔大，衰極都有成堆商場收租

motorola都一樣死得好咁

真正股王係941，變公用股

而家興net a porter ,不過啲員工串過馬撚

700 823業務上進好多

依賴性都會隨時代轉變嘅姐
軟件遊戲話out 就out
823實實在在有堆場收租搞吓地產喎

邊有可能到941 阿

700成個大陸撐住
唔會俾佢死
不過就辛苦中民撐住

823都吹到有事

時代既眼淚

我屌你啊 咪撚啊 all in ed

未來興網購都夠823收皮啦

而家睇番真係唔明思捷點解升得咁勁
明明佢業務唔屈機

成堆商場收租驚西咩

人工照出就得啦

一日大陸唔開放市場 700都會千秋萬世 我話嘅

道指跌600

係咪因爲當年吹歐元區呀？330話大攪歐洲業務 炒風炒上去傘

美國有Amazon 中國有淘寶
好多商場已經做唔住 消失

你覺得香港可以幸免

所以都係李超人好野，買晒歐洲公用事業，唔洗驚電商

係

佢啲垃圾商場定位完撚全錯晒 未搞旺先加租 係可以cap下水先嘅 根本講唔出有邊個商場搞得好 如果香港網店再多啲人用 佢遲早收皮

公屋師奶會唔會上網買送呀？

做街坊生意唔會死
加上佢地自己做發展商

勁多師奶會淘寶喎

買餸點淘

真係傻傻地，823都算係top 5最穩健藍籌，都比連登仔講到垃圾股咁

唔係垃圾股 只係都有隱憂

只可以講 冇股王係不死既 只係時間問題

想知你所謂既TOP5 穩健藍籌係咩

點為之死先？QQ由470跌到350係咪等於死左？

3隻公用股+港鐵+823

思捷定位on99

想請教下939 2萬幾億市值，點解都係9蚊

發行股數多je

大量師奶仲要求鮮肉鮮魚 落手揀甩兩甩咁
領展大大力加租 一樣有人租有人幫襯

2018，2382，2318 我就覺得如果黎真股災就堅係大回 2318 好有2628個種味2018，2382 smart phone都到左個頂點位咁 好難有咩突破的感覺

要睇下今年iphone 有無突破

遲啲世界會唔會唔用煤氣 改用其他能源?

咁講法有咩公司係唔死

冇架 投資最忌認為有一間公司係不死

一跌幾舊淡友即刻浦頭到話連823 都可以死
現價約$70 未來十年見到$35 歡迎cap我圖bin鳩我屍

咁多人放身家落去

見50都好多人要跳樓啦

以我理解重注買得823 唔會貪佢股價上落掛...

823都有機會死
連登真係臥虎藏龍

淘寶買餸 ?

大跌有可能，死就唔會

思捷死唔關我事
我只知qq死=大陸佬日常生活死=中國死=香港玩撚完
反正一齊死 咁又唔驚佢大跌波

823 每股盈利 7.x 仲要年年加派息
除非大環境極差
如果唔係現價ok la

2382下一波係自動駕駛/智能城市
因為要用到好多鏡頭做分析
但有排先到

最高位幫人接貨個啲，依家係點

你去問下玩左股票十幾年既人倉底點都會有d 330 494

會，到時先算啦，一定唔係呢一兩年既事

5號仔都有機會死
連登真係臥虎藏龍

廿年前成日聽呢句

咁撞正股災冚球鏟邊隻都死㗎啦
非股災因素嘅話823點都唔會變下隻思捷啦

以前D人睇330應該好似依家你睇700咁
利申鳩吹

941已經跌完變佐公用股
呢個位PE既公用股應該無咩條件再跌

邊有可能到top5
2 3 6 66 388
呢5隻點睇執既可能性都細過823

哥時823 吹水吹到勁大
明明一間店有三層，男/女/童各一層
咁佢就當三間店寫上年報到，啲人就以為好撚多分店，好撚賣得，咁炒下炒下就炒到百幾蚊。

QQ死應該係雷曼level黎

大陸點同其他國家

所以我味話唔驚囉
大把人陪葬

賭 qq 死等於賭大陸支爆，一樣不切實際

隔離post有條友將強積金all in落中國股票度

依家有二百幾萬 雖則係攞唔到 但得閒睇下自瀆下都好

388

一隊番一千幾百點已經講到好似ww iii打到黎咁

388執 股票都唔洗買賣

沈大師 2萬點沾到3萬點果然大膽D

當年330 Espirit個勢頭，就好似我今日同你講話 Zara H&M 幾年後會仆街一樣，股價會跌99%
要比較，700根本仲危過330，科技野，兩三年時間已經可以轉變好大，當年，AOL、NOKIA之類既巨人公司，今日真係

D淡友長命D定藍籌長命D

但大陸一日唔比fb,google入嚟
一日700都有得玩

一睇你就一係小學雞，一係就連大陸都未返過。700隻QQ到今時今日仲有一大堆人用，就知中國人唔會咁易變。騰訊開埋微應用之後，加埋佢微訊、支付功能同埋有份嘅京東，你嘅衣食住行到娛樂一律都監察住，加埋國家任務。除非支爆，否則700都永垂不朽

700 離泡沫重有好遠

淡淡柒足成年 見有機會威威即上水

用Nokia, Moto 做例子唔係咁岩...
百度全世界都冇人用 點解佢仲企到在今時今日... 支那一日玩圍城仲有得玩
隨非大陸企業鬼打鬼...

當mobile比其他野取締既時候咪爆

700幾時死呢：
冇得俾佢代理或抄 死鳩梗

700淨係做mobile?

不如你講下佢除佐mobile related既服務之外 有咩係貢獻到可觀既盈利

唔好偷換概念, 以家做mobile有錢搵, 更係keep住做mobile
但mobile點都唔係話突然一兩個月內就全中國唔用掛?

長遠黎講, mobile比其他野取代之前, 理應向唔同方向發展, 等於google一開始米又係search engine, 以家乜春都有

同時700佢真係有係大陸屈緊機黎個優勢

又或者大陸突然主動KO QQ, 換過第二間上啦.....

700死嘅話應該得一個可能, 就係大陸政權出現問題, 政治雙規果類, 如果唔係真係無咩可能會死

大佬呀
間野D DESIGN真係唔係人著
搵廿件先得1件睇得上眼

根本係
只要一日騰訊唔爆大單野
大陸市場就係佢食晒

823 唔好講多 少少地跌十幾廿蚊
要收幾多年息先有番個差價?

388 世紀妖股都拎出嚟講 ?

941 直情係國企 有黨支持啦

700 連國企都唔係 有一日黨唔比佢再玩哂好出奇?
一個政策出台 700 第二日可以跌一半以上啦

388起碼唔會執 執佐香港都收佐9成皮

買823唔貪佢股價上落咁點解唔買其他reit?

941都有沒落既一日
700呢D仲易跌啦

唔係執唔執既問題

咁今日330 都仲開門做生意 係香港都好多分店 我都間唔中去買下衫添

8電盈先系真·股王

700係中國個地位一定冇5號仔風光日子係香港個地位咁舉足輕重
經歷過97前既人一定明

當年管香港既唔止係港督 仲係有HSBC 連同怡和同馬會一齊管
佢既角色仲中央銀行

700而家既地位有冇5當時十分一咁屈機?

衰咩

823 係賺幾多派幾多
好多人都係求穩穩定定收幾%息㗎咋

823

思捷環球於1993年12月上市，以$3.7招股 ，屌你老母，真係就快望見家鄉

咪玩啦, 700係大陸點止係AOL呀..
佢係Whatsapp+UBER+EA+Paypal+銀行+保險公司嘅合體呀
邊有咁易死

淨係識舉失敗例子, 又唔見你講下MS, IBM, intel呢啲今日都仲健在

問題就是這裡！

823把商場搞裝修，趕走平民商舖！

換入撚喺高級嘅商舖！瘋狂加租！

叫屋村師奶買咩！

終有一日你會明白既

股王即係股王 , 今日只係跌 0.96%

700 而家係大陸有咁多業務
你望下人地係全世界排第幾既企業
如果佢死?
我諗大部分公司都會死
而家700係大陸既野可以話係開始行緊壟斷化
民生野佢無處不在
佢死, 等於中國死
中國死, 香港都唔會可以安坐其中
講完

呢隻垃圾好似真係見左底
市回完全無郁過

今日升

跌到殘

當年滙豐當年係香港管治者之一
係香港中央銀行

今日咩田地？

你拎銀行股既發展空間同科技股比？

只要業務冇再增長700股價就會大跌
冇增長意思係錢佢照賺但唔會再賺多啲
我理得佢有幾大有幾大 大戶要賺錢就會吹下一隻700出尼代替佢

跌破3蚊

呢一層唔使擔心
今年起碼都仲有好多增長

但要幾多增長先拓得起83倍市盈率？？

而加冇記錯左要有60%增長
花無百日紅 唔係唱淡佢但係而個係事實

700 仲有增長空間，其實業務覆蓋度仲未及美國科企。

但最主要盈收睇幾樣野：
1. 垃圾廣告收益
2. 垃圾 Game 課金收益
3. V7支付老屈費
3. 投資其他支那 Startup 公司獲利 (佢最近好似次次都扑得中，有盈喜)
4. 果啲暫時唔等駛嘅業務 (Cloud Computing, Finance...)